近排香港好似好多意外……

兩星期前有一單成巴撞貨車，上星期有分別有兩單吐露港意外、星期六佳寶事件，今個星期一(十八號)仲誇張;有兩單港鐵意外加何文田學神事件。

開錯台，喺時事台度開返。